撇取政治因素，林鄭定葉劉對美長腿好J D？

林鄭美腿：正評
葉劉美腿：負評

無興趣

嘩屌

屌你老母

你名

個標題成功令我笑了

嘩 你屌哂佢

見到個標題喺茶餐廳笑到收唔到聲

葉劉大波

On9仔
呢招唔work架啦
番去教你上頭用8達通啦

葉劉
老公死左咁耐
一定好大食

黑C

葉劉

嘩屌，少女唔愛愛啊婆